公海成日有人追擊我地曼迷做乜鳩？

成日講上年乜上年6月後乜乜

睇tvb 食M記又盛

知錯能改 而家反共 唔撚得？

上年9月利記夠無冠軍啦

你而家又咪要叫大佬 講喎

反曼係咁上下質素

梁天琦紅底添

我都係

曼迷多數深黃

係

屌你老味 今日個熱門搞乜撚野
全部都係玩膠po 港女cup size 甜故 水砲車個字
訓醒未
之前內會live 都話有po撐郭榮鏗
今日財政預算案通過 班狗又多幾百億擴充軍備 竟然冇人講
我知之前已經開過po傾過 都知現實上冇方法阻止到
但係香港人嘅執政意志去咗邊？ 就算俾五毛洗版好嬲好嬲
起碼都叫keep住有討論 有熱度 依家連講都唔講吓
唔係失敗撚 散水撚 我短抗爭熱度從未減退
但希望各位留意到黑警又有budget擴充軍備呢件事嘅嚴重性 唔係當冇事發生

光復香港時代革命
勿忘初心

@山花妹妹

今年都冇冠軍喎